[性本善] 第一次反包皮

老豆老母一路都冇講過要反
十幾年黎都冇反過
前兩日的起心肝試下反，晚晚都練反半個鐘
依家冇扯可以輕鬆反到龜頭後面
但係扯左就淨係反到龜頭一半反唔哂 可以點搞
同埋係咪要反到落底定係過龜頭就可以？
請賜教

再反落去會成個龜頭甩出黎，千祈唔好
利申: 試過，自己放唔返落去，要入醫院搞

日日都洗 洗乾淨啲白色珍珠
咁就易反好多

洗得走嘅咩
我有粒喺度好多年，日日洗好乾淨都重喺度

浸浴反易好多

沖涼就反出黎洗
扯旗時試下反
反到露埋條冠狀溝出嚟為至

反到落尾? 你以為香蕉咩

梅毒黎 下世小心啲

我細個都包住。。但反反下就出左黎。

好！

咪ｏｎ９囉啦
個龜頭點會放唔返
我之前都係用膠紙癡返個頭上去
依家咩事都無

塊皮太窄，跌出黎之後包皮個窿縮到勁細，
冇人幫手邊放得返入去